不如大家去食飯試下唔好對角坐

話說小弟去大家樂食晚飯 晚巿要等位就不再話下拉 但眼見大多數人就算係母女都兩個人對角坐一張四人枱 其實大家樂啲枱都算正常四人size 有必要咩？Any肥 咁多位清冬至快樂